移民 加拿大vs 英國

有冇人同我一樣，考慮緊去加拿大定英國？
我屋企人選擇去英國，但係我而家做緊既行業係英國比較難做得返。
而加拿大有朋友照應，可以請返我做返本行，但係就會同家人分開。

工作 同 家人 可以點選擇

英國教育好 博物館多又免費 無5+1本身難入

加拿大天氣好 有朋友借地址又好幫到手開銀行點都方便啲

我覺得要睇埋有無小朋友 未來生唔生仔 同做邊行

加拿大氣氛好啲

加拿大啦，加拿大聽講好好多，我有得揀都想去加拿大，你遲早都會同家人分，唔同去到英國仲諗住成世同屋企住咩。

英國 加拿大太多Chinese

啃老定獨立 好易揀姐

如果做土木工程 係咪英國會好啲？

英國啲野聽講係狗食

加拿大多藍絲廢老中國人

我都想知